長灘島旅行一問

有冇巴絲去過?
請教一下旅行行程，買左4月既機票去
同埋想問下用銀聯卡禁錢好啲定換定美金去到再唱
thanks